古圖斯去左邊

未見佢出場

出左